大家屋企D渠洗唔洗通通佢？

開錯台sor

tk點算